有無人覺得而家賽馬少左好多研訊同抗議

好幾年以前幾乎每兩三個賽馬日就會有一次研訊或者抗議，有時甚至一日整兩三壇，而家唔知係啲騎師太禮讓定驚停賽，十幾個賽馬日都唔會有一次。

真係少左
不嬲都唔多架啦

唔覺

都告唔撚入 告乜鳩

我硬係覺得而家啲騎師愈黎愈淆青

咁又真

次次見到賽馬都會變咗馬賽

馬會班澳洲幫

馬賽有咩想抗議

你仲覺得係真跑? 唔係做SHOW?

每樣一部分啦

唔覺，不過多數告親都係告唔入，近年好似得柏寶騎幸福如意俾人告到由place變第4

抗議交左俾cc台手腳搞

上次隻欖球鑽石咪告到隻高山威龍
第一變第三

對波圖疑似打假波

我都係記得呢場
柏寶同韋達而家都鳩下鳩下